殺龍巴斯有新朋友喇～

殺龍文尼

今場又想殺法比安斯基

哈

Lm

唔好笑

咁邊個係巴斯

「性格係咁，唔理佢就得」
呢句金句屈到